駐港解放軍出動唔係要港政向中央要求先可以既咩？

依家話出就出基本法一個兩制

非法集結 佔緊路

講左唔通又話你知咩

咁黑暗

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街